{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 퇴촌 오투"
    },
    "text": "宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 宿泊施設は総客室数20個です。 案内支援言語としては韓国語があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は基準となる人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）に入室する場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が課されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際は身分証明書の確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数20個です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 495
    }
}